邊間蒜泥白肉最好食?

葵涌廣場有間蒜泥白肉會捲青瓜 口感好正
但個醬煮耐左會變苦 由天堂跌落地獄
譚仔唔好食

念川居

淨係食過譚仔

三哥>>>>>>>>>譚仔